［有圖］廢老3人霸4人位

屌你班廢老 平時妹下妹下阻住晒都算
成日叫人讓座都算
點解而家有位要霸撚埋唔比人坐呀？

右邊阿姐都坐得好好ga la

左邊果兩個廢老
眼見有其他廢老行埋去想坐 都唔郁一郁

有位比我都唔坐啦 成浸老屎忽除

純粹想講 廢老成日叫人讓座
而家有位都要霸埋唔讓比人